邱吉爾銅像底座遭塗上「種族主義者」

國家英雄都比人咁搞

明眼人一睇就知咩人搞事

下次世界一發生大事，應該會傾向極右

痴撚線churchill都搞

好事嚟

睇清班友真面目

讓子彈飛

文革（世界版）

旨意張伯倫你2戰英國已經唔存在

真

屌

冇佢的話英國已經消失咗

一班自稱反法西斯既人走去搞鳩個真係帶領國家擊退法西斯入侵既人既雕像

屌你老味反智到

班撚皮真係失民意

其實唔係第一次
世界真係要考慮下再次封印支那

噴嗰個問咗猶太人未？

ＡＮＴＩＦＡ＝笑話

唔係有佢挺身而出
而家我應該講緊日文

愛國者全國進場

希望啲英國佬快啲醒

痴撚線

Twitter 推爆佢啦

共產主義輸出

五毛狗 你屙尿同一隻腳定兩隻腳？

你三毛咋傻西

屌 成班痴撚線

有冇link

共狗開始被天下制裁
就開始扮弱勢
仲利用埋黑人嚟屈外國係種族主義

但共產黨先係做種族清洗果個

we should never surrender

民意逆轉未

南亞人做嘅, 呢家英國敢反印度咩? 收留咁多南亞人

對他們的偉大人物忘恩負義，是偉大民族的標誌。

失咗民意未？

仲嫌唔夠肉酸

弱撚智左膠

Reddit d人：Churchill 的確贏過二戰，但佢係印度、孟加拉餓荒上面做過既事，的確似係種族主義行為

我嬲撚到：你唔介意可以畫埋華盛頓，係你地定義上佢應該仲仆街

我唔能夠相信有個成年人咁樣答我

講日文學德文

做多左

老老實實啦 如果咁都仲撐班左膠 真係連人都不如 下世去做狗吧啦 ON撚9成班友

幾十年前gay佬犯法tim啦
拎半世紀以前既人黎講on99

Bengal famine of 1943

Total deaths: Estimated 2.1 to 3 million in Bengal alone

The Darkest Hour

鬼佬點睇?

D ON9用2020年既準則去諗二戰幾近亡國既時候

D真鬼佬投左票架喇 脫歐 E班友痴撚線

大部分都係覺得佢地唔妥當
有d死兜佢地係知道佢唔係法西斯，但佢係種族主義
仲去話雕像比人命更緊要
我：

係咪白人版文革

英格蘭都係野蠻人打鳩不列顛原住民得返黎既土地，咁英格蘭人咪好仆街？

講日文好呀

左膠已經去到暴走嘅地步

如果唔係佢挺身而出，可能毛魔支共就死於二戰

看在眼裹

係

Bye bye humanity.

We shall never surrender

darkest hour
the king's speech
Dunkirk

一齊睇會好正

得一想二最好再打多次大戰

留意比較多人都屌鳩班示威者

好慶幸呢點
但碌落去都有唔少人死兜
Pity

邱吉爾間接搞到愛爾蘭獨立又點計

五毛狗 繼續吠啦

加速主義

推，ccp搞事

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

殺三百萬蝻唔算人，所有唔當種族主義

咁努力打納粹軍都係法西斯

War hero

建議唔好share katie hopkins
陣間外國人以為香港人撐佢就會變笑話

所以45年大選咪輸咗比艾德禮
證明英國人根本支持國外民主自由
Sir Winston Churchill既印度政策唔受英國本土歡迎
班力架好似唔知英國有選舉咁
容不下異見聲音

真係多傻西

愈兜啲人愈嬲

講起就搞笑啦，Churchill打完仗變condom選工黨上去搞柒，下一屆咪又係要選番Churchill

印度作者Shashi Tharoor在《華盛頓郵報》發表文章，歷數邱吉爾對殖民地人民的殘暴屠殺，展示了邱吉爾的黑暗面目。

1920年，時任陸軍和空軍大臣的邱吉爾建議出動空軍鎮壓愛爾蘭獨立運動，用“機槍掃射和投擲炸彈”來驅散抗議群眾。

1921年，身為殖民地事務大臣的邱吉爾在談到美索不達米亞地區的叛亂時提出：“我強烈支持對未開化的部落使用毒氣，這樣會使真切的恐懼在他們當中蔓延。”他還命令實施大規模轟炸，在45分鐘內徹底摧毀了一個村莊。

在阿富汗，邱吉爾宣稱普什圖人“需要認識到英國人的種族優越性”，“所有抵抗者都會被毫不留情地殺死”。他寫道：“作為懲罰的手段，我們系統地進行破壞，一個村接一個村，摧毀房屋，堵塞水井，炸掉塔樓，砍倒大樹，燒掉作物，破壞水庫……每一個被抓到的部落居民都立即被刺死或砍死。”

在肯雅，為了讓白人殖民者獲得肥沃土地，邱吉爾主導或參與制定了強迫遷徙政策，將超過15萬高地原住民送入集中營。邱吉爾領導下的英國統治當局，用各種手虐待肯雅人，包括強姦、閹割、用煙頭燙身體細嫩部位和電擊等等。

但是受邱吉爾之害最深的，還要數印度人民——他們被前者稱為“有著野蠻宗教的野蠻人”。邱吉爾曾打算在印度使用化學武器，但被自己的內閣否決。為此，他批評內閣“太過拘謹”，聲稱“印度事務部反對使用毒氣對付當地人是不合理的”。

1941年，邱吉爾宣佈《大西洋憲章》不適用於印度和其他有色人種殖民地——他拒絕讓有色人種享有與自己相同的權利。他宣稱：“我們早晚要同甘地主義及其所代表的一切算帳，並最終將其粉碎。”

以上種種例子說明，邱吉爾是同時代英國人中最反動的——甚至連他自己內閣的印度事務大臣利奧波德·阿莫瑞（Leopold Amery）也認為他的態度和希特勒相似。

拜邱吉爾所賜，約有400萬孟加拉人在1943年的饑荒中餓死，因為他下令將本該供給饑民的糧食撥給並不缺乏給養的英國士兵，甚至運到歐洲儲備起來。當有人問起饑荒遇難者時，他的回答是：因為他們“像兔子一樣繁殖”，才造成了饑荒。

根據《邱吉爾的秘密戰爭》一書記載，饑荒發生時，印度糧價因為英國人收購印度糧食出口而上漲；當局不允許載滿小麥的澳大利亞船隻在加爾各答卸貨，即使當地街上滿是餓殍。邱吉爾下令將糧食運到地中海和巴爾幹地區的倉庫，以備將來入侵希臘和南斯拉夫時使用——在孟加拉人餓死的同時，歐洲的糧倉卻就被填滿。

1944年，因為害怕希臘左翼在納粹撤走後上臺，邱吉爾下令英軍和希臘的前法西斯傀儡軍警合作，鎮壓左翼勢力。12月3日，員警開槍射擊雅典的左翼遊行，28名示威群眾被打死，數百人受傷。

作為曾經的受壓迫者，我們要記住邱吉爾是戰爭罪犯，是正直和人道的反面，是狹隘的帝國主義者。他花費最多心血對峙的，並不是黑暗，而是我們爭取自由的努力。

問題係Winston Churchill直接救咗幾百萬猶太人
如果唔係有佢
依家世上已經唔會再有Jew呢個種族
咁呢班黑人又算唔算反猶主義？

鬼佬政治意識為零

好快會歌頌埋張伯倫歷史總是重覆的

2015年 ，英國極右翼評論人士凱蒂·霍普金斯（Katie Hopkins）在報章專欄中把赴英移民稱呼為「蟑螂」後，時任聯合國人權事務高級專員扎伊德·侯賽因（Zeid Ra'ad Al Hussein）隨即批評此舉與親胡圖族媒體和納粹黨媒體無異，要求英國當局作出適切處理。

睇嚟支那人真係想滅國

痴撚線
文革咁樣

班友有冇讀history

呢個世界依家發生乜撚嘢事

邱吉爾is hero

d友話邱吉爾要為二戰時孟加拉餓死300萬人負責 本土國民重要定殖民地平民重要? 戰爭時期仲同你講大愛都痴鳩線, 當年英殖香港, 英國佬都向日本人投降啦, 殖民地咋同你有親?

香港人比人叫左成年都冇人出過聲

外國政府可以賴曬落支那度

呢張相應該要登曬係咁多份報紙

社交媒體正常都圍爐
咁睇唔準㗎

從極右行到極左
係時候要平衡

佢喺英國係一個笑話當然好多人憎佢

睇COMMENT
民意遲早變

無啦啦爆埋去英國度
得英美爆得咁嚴重
知邊個搞事啦

英國人不嬲唔鍾意Churchill
佢選PM果陣都係極唔受歡迎

義和團2.0

打完仗咪當你condom拉你落台 不過佢自己都唔介意, 話就係咁現實

如果種族主義有問題, 咁國家主義會唔會都有問題?
點解都係人類, 唔同國家有唔同待遇?

我係日本人呀屌

十個有六七個都係度屌過分左
淨返個D就係度兜

啱喇，做多啲on9野啦，等班右翼團結起上黎忍到忍無可忍一fight back，班左膠撚有撚排衰

又係支共

支共不滅 天理不容

左膠：Churchill導致印度有300萬因餓死

幾時換哂啲nigger上去做銅像

超加速

黎啦黎啦
鐘擺效應就黎出現
好似當年咁物極必反
當人人都比人批鬥唔夠左，唔夠和平，就全部變撚哂右

真·輸民意
咁都贏到嘅話睇嚟我哋都要改變吓

岩啦
反佢就岩

而家我同你應該不曾存在

好快現真身

係幾衰吓
不過要計得咁清嘅話 華盛頓同jefferson係咪要攞出嚟binc先
林肯喺南北戰爭仲喺亞特蘭大屠城
全部都要bin喎咁

張伯倫其實一早平反左

叫班撚屌捐身家比印度人囉咁簡單

嗰陣係話佢連任唔到啫
估唔到而家玩咁大

-o-o

邱吉爾對抗種族主義者希特拉，到今日居然可以被評為種族主義者

這場大饑荒最後導致了三百多萬人喪生，在饑荒結束之後，邱吉爾還在一次演講中聲稱印度的饑荒完全是印度人自己造成的，並且指出印度人像兔子一樣生很多孩子，導致糧食都不夠吃。

當時曾和邱吉爾一起共事的英國官員艾默里對邱吉爾歧視印度人十分反感，他曾在日記中寫到：「每當邱吉爾提到印度人的時候，他就和希特勒沒有區別，在印度問題上，我不能確定他的神志是否正常」

打撚仗, 本國都搞唔掂, 仲要理你班殖民地賤民既話, 英國一早亡左國, 然後成個印度俾納粹渣旗肯定仲撚慘

班反法西斯先係真嘅法西斯

輸出文革

Fucking crazy destroy 邱吉爾 statue

德軍空襲Coventry死咗30萬平民
有講法話內閣事前係知道的
因為唔想比德軍知英軍偷聽到無線電
所以由得Coventry比德軍炸到飛起

相對而言
白思華喺馬來半島𣎴戰而降
楊慕琦喺香港極速投降
其中一個原因
就係明知唔夠打
唔想日軍愈趨anger
驚日軍入城之後會好似喺南京咁蹂躪平民

孟加拉呢啲根本好少兒科
怪就怪印度班革命軍同日本結盟
幫英軍倒米

你錯學緊俄文

你都痴線，日文會變中國方言就真

分化撚 拉

起草美國獨立宣言班友好似個個都係蓄奴主

英國超多力架

封印？ 仲封印？
你唔怕第日佢又自我突破咩？

國師玩膠啫

左膠柒到盡頭未

證明你都冇乜歷史常識

其實啲nigga同大陸佬一樣咁柒，冇文化又衰格，跟住自卑發爛渣，逼人去尊重佢。只不過nigga兇狠啲，大陸佬就得把口屌你歧視佢。

不用分那麼細 大家都係極左

我諗英國同澳洲算係西方國家白人比例最高
除咗東歐嗰啲窮到難民都唔去

「邱吉爾並不適合和平時期的英國首相之位，因為他是一位戰士卻不是也個博士，它只會維護大英帝國的領地和權力卻不會治理帝國土地上的人民。大英帝國是一個領土遍布全球、種族眾多的綜合統一體，邱吉爾帶有種族主義的性格是不可能領導這個集體的。邱吉爾對印度人、黑人、黃種人甚至鄰居愛爾蘭人都視為二等公民，在1942年日軍占領緬甸眼看既要進入印度時，邱吉爾殘酷剝削當地印度人的同時還對印度孟加拉邦的大饑荒視若無睹，甚至有意阻撓救濟災民。他的這種政策就是出於內心的種族主義理念。」

殖民呢樣行為不嬲就係左膠眼中既種族主義, 所以點拗都唔會有共識, 但班左膠就係唔肯接受呢個現實, 死咬住殖民地既人被歧視好撚慘去屌柒人, 戰爭時期仲要求人去彰顯大愛, 我真係屌你老母...

係咪應該向鬼佬宣傳下中共歷史
話佢地知文革係咩一回事
中共antifa係西方搞文革

60 年代都有啦，關咩事？

攞今日套價值觀加落歷史人民度…

黑豹笑撚死

澳洲你見到嘅nigga都高質人黎，我係講緊nigga,唔係aboriginal 同New guinea呢啲

歐美版文革

True
文革，澳門66暴動的，香港67暴動，2020世界暴動，都係支那的劇本

沿用多年

咁喺美洲/澳紐嘅白人全部都要懺悔啦，搶左原住民嘅地，你地全部都返去歐洲啦。原住民應該出返黎反殖民，趕撚晒d外人走啦。

同英國人講平等係幾好笑
人哋1833年已經通過廢奴法案
仲早過美國

亂世英雄往往都係好壞參半
一個好人根本連喺亂世生存都做唔到 仲點會有人識

望下台灣轉型正義啦，咪一樣由孫中山開始算起。大學校園發動公投，搬走孫中山銅像。只不過台灣處理方法得體，用選舉處理，所以先無咁大反彈。

連登仔咁大反應，純粹因為一直覺得邱吉爾係英雄，但政治人物唔係聖人，根本絕大多數都有爭議性。盲目崇拜一個政治人物，咁同中國小粉紅有咩分別？歷史無可能只有一種觀點，無可能只有一個答案。可以唔同意外國示威者做法，但唔可以咁片面去看待歷史。

林肯都有畜奴

遲 D 平反。

呢個topic實係得真中國可以置身事外
因為每逢打仗都係比人屠果個 冇屠過任何人
但係現在式種族清洗緊維吾爾族 只係冇明刀明槍

印度人像兔子一樣生很多孩子，導致糧食都不夠吃。

事實

中國強大個陣都成日屠人 只係近百幾年中國廢 先扮無辜

Boris Johnson 應該會做嘢，條友成日當自己係邱吉爾

共黨長春圍城呢?
冇屠?
屠親都係自己人姐

揚州十日係咪屠殺？

不過你老母要做慰安婦喎。

轉你老母正義咩
英國行左民主幾耐? Churchill果陣乜英國係極權政體咩?

你讀多幾年書先出黎拋書包啦

Coventry呢單嘢我睇福爾摩斯先知

淨係太平天國都死成幾千萬

歐洲班撚樣成日一係極左，一係極右，fing完呢邊ding嗰邊，唔識得拿捏。美國就好少少，識得得閒左少少得閒右少少，唔偏埋一邊

咩電影

仲話人種族歧視，種族歧視萬用key

支那係咁姐, 總之以前既野冇著數既唔認
領土黎就未自古以來計起
公你贏字佢輸

總之non-black就種族歧視
男人就性別歧視
白人男子就罪大惡極

但其實Churchill 真係racist 底

左膠 ：We shall overcome

中國正式步入大和朝代，大和民族變成中華民族一部分，日文係中文漢語其中一個方言

唔妥你就就話你種種歧視
全世界冇人敢反對

大把啦外國 佢地仲要話自己係知識分子 我真係嘔血

咁大本事？

對cctai細蚊仔唔駛咁認真

物極必反， 支那係背後玩大左
西方國家雖然係民主社會， 但點會容許無底線左傾

係，唔係點叫赤納粹帝国

block左條on9 好耐
平時share下新聞，comment就全部都係咬人

冇Churchill 依家英法同猶太人重存唔存在

重有冇人權自由 班撚左真係忽壞腦

亂世求生存，其他嘢唔諗架啦。

佢哋呢啲真係攞嚟賤
根本而家就係攞種族歧視嚟消除種族歧視
又喺度批鬥歷史人物
原本對佢哋冇諗法嘅人都會開始偏右
係要引起社會大眾對佢哋反感
最慘就係有啲英國人仲同意佢哋呢個行為
同班外來民族一齊羞辱破壞自己國家嘅英雄雕像
又喺度批鬥佢係白人主義
屌 如果佢唔係將自己嘅民族放喺第一位
睇得比乜嘢都更加重要
佢邊有決心對抗納粹德國
個歷史背景都唔同 要去攞而家嘅準則去批鬥佢
但係又冇諗過係佢奮鬥過後嘅結果
促使到而家嘅人擁有自由可以制定呢種準則
以前嗰個都係娶細路女
個個都係搞靚妹
咁你係咪又要去批鬥以前嘅人戀童癖？
仲有人而家喺度燒英國國旗
睇到真係得啖笑
我唔鍾意歧視所以我用歧視消除歧視
我唔鍾意仇恨所以我用仇恨消除仇恨
咁樣就可以追求平等真係冇嘢好講

但舊底歷史時期
全部人都係racist

淨係中國人打自己人咁勁嫁姐

We shall fight in the hills... we shall never surrender~

班weak people響good time judge身在hard time 既 strong people

班左膠將依家個時空硬塞去當時真係好撚on9
當年英國仲有好多殖民地, 咁全部英撚都係殖民主義, 全部都係racist
唔撚駛講野啦, 文革let's start

咁無churchill都仲有勞萊佐治嘅
主和派基本上得哈利法克斯個on9

來了來了
革命無罪 造反有理

唔係佢你班hihi講緊德文呀垃撚圾

Churchill個演講真係好震奮人心

成套戲都係講嗰陣面對Nazi幾大壓力
打Poland, 經Belgium入France
法國完全唔抵抗，d油站重比佢入油
留法英軍被圍Dunkirk
Chamberlain保守黨不斷要求同Nazi講和
美國Roosevelt唔撐，要Churchill用馬拉飛機
跟本完全睇唔到有機會贏

到最後搭鐵，每個人都講Fight
國會演講 We shall defend our island whatever the cost may be. We shall never surrender.

面對黑暗，嗰種永不言敗既精神我地而家都好需要

支持英格蘭人返北歐

接住落睇The Crown

19一定好撚嬲

人地美國警察警關，你班英國警察又跪埋一份，關你撚事咩槍都冇

今次係美國輸?

高雲地利大轟炸邊有死30萬平民

當時Enigma signals未破解既，不過都係睇你信唔信陰謀論

獨裁者史太林都對抗獨裁者希特拉

對自由意志既反抗者就以最嚴謹標準審視，一言一行都要放係顯微鏡下逐樣抽秤，同時對世上最大既邪惡視而不見

天下左膠都係一般貨色，香港表表者就有何式凝同黎明之流

發生咗成日聲都未聲過，垃圾Bojo

我唔知
唔識

支那叫其他種族係南蠻北狄

華盛頓都有用黑奴點算啊，所有歷史人物條屍都要起返出嚟批鬥

David Lloyd George 2戰未打完仲病死左啦, 生前仲要主和
仲有佢又係白人, 又風流
依家咪又係會比bin, 用依家既時空睇舊人, 冇人會合格

班黑人而家一樣都係種族主義

張伯倫有支持邱吉爾反對和談

咁勞萊佐治係churchill揀張伯倫而非佢入戰時內閣嗰陣都仲係主戰派嚟嘅

一邊民主國家選出既首相, 一邊係靠暴動奪權, 你識唔識分?

咁啲右翼係邊 食緊花生?

痴撚線
國家英雄都搞

歐洲以外地方嘅白人antifa唔該返去歐洲啦，呢個土地係搶返黎㗎

張伯倫條撚屌

唔知George個銅像會唔會比人拉埋落黎
話曬佢都響報紙撰文讚過希特拉

可能好快就推到廢皇室

用依家標準睇返舊人係咪正確？
以前9成白人都種族歧視

只有新納粹既人先會搞邱吉爾

但係佢本身真係種族主義者
所以二戰完咗之後就即刻畀人收咗皮
佢本身都係地底泥 靠二戰先有得反cup

民主國家就唔可以選個種族主義者出嚟
邏輯上有咩問題
你用今日狀況去設想當日英國人
你識唔識分

當年有幾多人針華盛頓racist
但係有大把人針邱吉爾

就好似侵侵都係racist 但係得佢會幫香港
係利大於弊嘅情況下當然就要支持侵侵

班黑人咪一樣黑人至上，其他人死左佢地有鬼出黎講咩

One of my fave movie

留意番其實佢係re-elected, 但只係保守黨輸左, 所以佢做唔到首相
同埋當時工黨係用戰後福利主義黎呃人, 同佢本身種唔種族主義冇咩關係

依家D non-black好似有原罪咁, 未開口已經比人話racist
依家先要又跪又洗腳

痴線

同女權一樣，佢地唔係要平權，係要特權

sor 講得唔係好清楚 種族主義確實唔係主要因素
但係因為本身佢都一直俾人針 所以只可以算係個bonus

俾人收完皮六年後又做返首相

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

連登仔過到去英國一定屌柒佢哋

你咁樣應佢哋應該冇乜用,佢哋應該唔介意畫埋華盛頓

啲戇鳩仔之所以係戇鳩係因為睇野完全唔理context
我真係好想知有幾多個偉人可以fulfill到唔係racist呢個條件

我更加唔介意
Backfire

Lm

根本班黑鬼自己懶到死，成日走去人地國家咩都唔做，之後無錢就話人地迫害佢

其實呢句係悔氣說話

最好畫埋林肯

Reddit 就冇5毛咩， reddit 都比tencent 買左

其實古人不知幾有智慧
女人同黑人，呢兩種人根本唔應該放咁多權力比佢地
而家見到個世界咁真係想死

有幾十k來自r/sino既枱面五毛

係咪搞錯左美國

呢個係回到最初社會解決問題既能力, 邊一邊做到, 邊一邊咪有權
當然有人會話喂以前同依家點同姐
係囉, 你又識講以前同依家唔同
然後班左膠就用依定條尺去度以前既人

文革

係咪曲黎
之前英國選左個百大偉人 churchill先攞第一

歷史英雄已成condom

原來你咁勁

總統山攬炒

一齊講德文

世界大戰抹黑宇宙了

racist好似唔包維吾爾族同藏族人 好似係

雜種輸出文革.. 香港係咁, 去到全世界都係咁..

因為邱吉爾真係racist
上wiki查有幾難

希特拉打波蘭之前同左史太林做枱底交易
佢一打入波蘭就每人一半

張相下面條傻9仲戴住個黑豹面具 柒到呢

根本呢班人同支共獨裁政權無分別 打住某旗號去宣揚逆我者亡既訊息 再去合理化所有為個人私利而做既行為

點撚對方當佢契弟
隨後撕毀互不侵犯條約
我哋黎啦 蘇聯

納粹德國真係冇得打

係咪無腦

屌Churchill都搞
文革來了

邱生對英屬印度嚟講的確係racist既

咁以後再唔會有「歷史人物」呢樣野
以前國家有殖民, 以前國家係靠打仗拓土, 以前男女唔平等, 唔只種族
咁係咪全部拆曬破四舊?
咁唔係文革係咩?

特別陸軍真係屈機嘅
蘇聯好在係勝在國土面積大 拖延佢支部隊 又順便消耗埋啲力量同埋好在有啲軍工業底

We Shall never surrender

唔止英國，係成個歐洲都有影響

究竟E+係反法西斯定係反種族歧視？
將個標準而到天咁高
仲有邊個玩到呀
遲啲可能連朱古力唔食咁深色都唔得呀
到時班得番白左同黑左一齊圍爐

英國守唔住, 美國可能就詐詐帝唔同納粹德國開拖, 結果就歐洲變大德意志共榮圈

別怕, 仲有白朱古力

你咁講對香港都係racist啦，殖民主義本質就係種族主義，用啲阿媽係女人嘅位去屌都烚戇嘅，仲要用後殖民時代嘅價值觀去批判以前嘅殖民者更加戇鳩

咁美國既founding fathers全部都要落鑊啦
未打完civil war黑奴制都未正式廢, 全部都係racist

野蠻人

成個歐洲比希特拉食哂

某啲antifa組織 嘅前身 就係anti-racist組織
有咩問題

in your own word
即係依家香港係反警暴定係反中國啊？
將個標準set到天咁高
仲有邊個玩到呀
遲啲可能連中文字都唔用得呀
到時得番班本土同黃絲一齊圍爐

Darkest Hour

I made it perfectly clear then that whatever happened in France would make no difference to the resolve of Britain and the British Empire to fight on, if necessary for years, if necessary alone.

無邱吉爾英格蘭俾德國統治緊喇

你都on撚鳩
鄧小強係浦東幹部出黎
依家香港所謂警察係黨指揮槍, 警暴冇後果都係因為成個黨睇住
咁都攞黎比

唔係，只不過Antifa好撚多籍口搞事，一時話人racist，一時話人殖民，一時又話人fascist，真係乜鳩都反，十足文革，地主、老師、醫生，硬係有籍口去鬥

拎左仔同香港人比

但佢講中國同印度果陣 佢又講得啱喎
印度係太多人口 中國又真係野蠻人咁款

但冇撚講錯

連登仔話公屋比大陸蝗搶晒係種族主義行為？ 照你所言推論

非洲黑鬼國家除咗抬棺材同內戰
仲有咩係做得起

個時廢奴剛剛開始，有邊個人唔係種族主義者，

我會覺得邱吉爾更加係帝國主義者，為咗悍衛國土，所以先殺晒革命者，革命成功，邱吉爾就係狗熊，革命失敗，邱吉爾就係英雄

咁樣係racist咩

養唔到咁多就唔好生根本放諸四海皆準

收中國錢搞搞震
呢班撚樣就真係左狗暴徒啦

我唔知點解你要咁樣問我
我上果part係quote緊班redditor喎

我同上面條友拗緊講緊antifa同邱吉爾
你講緊乜撚嘢

佢哋咁樣taking out of context根本痴撚線

英國佬其實抵撚死
香港人做野勤力手腳快變通 一個頂十個
就用本(overseas)歧視我地
黑鬼難民就收一大堆

請問邊度有比較？

法西斯同種族歧視嘅關係
就好似警暴同中共壓迫一樣
密切相關

覆緊#268
你唔明就follow返條thread啦屌

原來如此

你講得啱
個問題在於有班白左就係因為咁white guilt上身
所以反而會逆向tolerate支共啲霸權主義行為，覺得比時間佢地就會改善，因為自己以前都係咁，支共未去到自省個stage 姐
成件事真係好反智

回力標香港人唔會犯法打架都唔夠打會搵錢，就算俾人歧視都唔會搞大到查實真係好嘅移民
佢哋仲而家又推一個slave trader嘅雕塑落海歡呼到好似文革咁，真係估唔到2020都會整個西方大文革，又搞教堂文物

張伯倫繼續做囉咁😂

首先法西斯還法西斯，殖民主義還殖民主義兩個係完全唔同嘅意識形態，香港警察係直接under支共，本質上係一樣

反法西斯呢個係普世價值，但係antifa 攞呢個道德高地嚟批鬥其他右派就係虛偽，而家全球大國除咗支那仲邊有法西斯呀？根本就係班死左仔用antifa 呢個名嚟反保守主義，本土主義

跟本無可能
張伯倫 1940 已經死q 咗

點解唔玩埋屎？

中越戰爭都有三光政策，除時恐怖過南京

講就係，未見過churchill會奶到好似BJ咁

所以churchill仲在生的話。以佢的胸襟，又點會介意班antifa塗污自己個像呢？

班Antifa只係一群coward, noise seeker, thugs。佢哋呢d行徑只係insulting themselves only

我哋根本唔需意咁在意，該注意的，係搧動呢堆無知分子的背後勢力。

咁都中回力鏢

耶和華浸撚死晒啲人

好想多D人知道圍爐同鬥黃
對件事冇幫助

你要外國嘅antifa支援香港啊？
同叫香港人建設民主中國一樣奇怪
外國antifa當然係反外國政府㗎啦

仲有我係講法西斯同種族主義
你又扯埋殖民主義入黎做乜9？
（雖則法西斯、殖民主義種族主義三者有分別，但係亦有關連）

當時講應該都係反話黎
不過隔幾年又係比番佢上
工黨玩福利主義唔work
上屆郝爾彬又係想玩呢招

英撚戇撚鳩，一屆過後又要搵返人

antifa果種反白人嘅極致就係黑人至上主義，明明自己都係法西斯

Push

Cls

你不能叫醒一個裝睡的人
除非你拎支棍大大棍咁打落去條J到

外國撚有法西斯呀？antifa唔係反法西斯咩？而家撚有法西斯俾佢反，你都識講佢係反「政府」啦，根本antifa 係一班無政府主意盲目反政府，唔係真係反法西斯

讓極左子彈再飛一會吧

外國撚有法西斯呀？antifa唔係反法西斯咩？而家撚有法西斯俾佢反，你都識講佢係反「政府」啦，根本antifa 係一班無政府主義盲目反政府，唔係真係反法西斯

俾中國一統地球＝世界大同／再冇戰爭（得逼害）
imagine no country ~~~
左膠到時最開心

其實佢地而家爭取緊乜？

如果班左仔走去同3K黨開片我就尊敬佢，但佢法西斯就唔反， 走去批鬥個死人

左膠令到個世界會右傾

黑人至上係班白左啫，antifa 嗰隻係極左，痴線好多

antifa到最後只係Anarchism

佢地要越搞得難以收拾 侵先有機會反擊
如果佢地呢刻黎扮和平 再感激民主黨幫忙 侵就仆街了

林肯同甘地都中招

最嘈... 我就真係開始歧視了

中共大力扶持

甘地都中？

佢主要係指啲中東佬。的確係搞到啲地方烏煙脹氣喎

搬走嘅蔣中正銅像，唔係孫文銅像。

好撚無腦
Churchill

True

嗰個年代都好多人係啦
要逐個歷史人物拎去審查有邊個係100%好人

屌連登仔唔係連antifa都撐下話

照你咁計全部美國白人祖先都係英國罪犯/奴隸主

Churchill人民英雄 都搞

Winston Churchill was a racist but still a great man ，兩者可以同時存在

連登仔好難理解？諗野一定要非黑即白？

Winston Churchill was a racist but still a great man ，兩者可以同時存在

連登仔好難理解？偉人一定完全冇錯？諗野非黑即白？

咁樣所有歷史人像都要俾人搞了你滿意就好，好WOKE好有型

兒登仔唔會睇，講到尾佢哋先係最陳百祥嗰個

利申唔認同純粹噴邱吉爾雕像呢啲行為，始終歷史地位崇高又好少人談及佢搞殖民地同埋一戰嗰方面
反為bristol推冚嗰個賣黑奴慈善家，我覺得好合理

兒登仔夢想啦
之前佢哋連抗日英軍同加拿大軍都攞嚟笑

其實非黑即白既係果班far left, 總之唔係完人我就噴

以前堆歷史名人用今日standard睇緊會衰d野
左膠唔係鍾意文化相對主義架咩
以前年代點解要用今日standard睇
唔洗考慮社會歷史context?
睇野咁ahistorical嘅
你班撚屌今日做嘅好多野幾百年後都會比人覺得on9啦

冇否認過邱吉爾係種族主義者 只係咁樣噴個銅像有D肉酸姐, 何況如果論其一生功過, 全撚部一齊去「稱」下, 話佢功大於過都應該冇人反對掛?

Antifa先非黑即白
而家玩文化大革命嘅係佢地喎ching

偉人 biography 有爭議有咩問題？一直以來對 churchill 都有唔同評價啦，根本係好正常的事，係連登仔少見多怪啫

美國要打到自己利益先參戰就收收皮先

同樣嘅論調, 喺匯豐銀行隻獅子被燒嘅時候, 連燈都好多人講

我冇話支持佢地行為喎

我阿爺細個好on9
有電池爐唔用用火水爐

外國左腦真係恐怖架
之前睇新聞d大學哲學系都係咁比班友瘋狂批鬥
又話要拉哂d舊人落神台

好簡單, 你去噴鳩人像, 甚至挖佢個墓出黎鞭屍,
只要條友做既衰野遠超過做過既好事, 你咪有人認同,
即係如果而家鞭老毛屍, 皆大歡喜開香檳,
但好明顯churchill帶領英撚打勝仗呢樣野,
已經蓋過哂佢乜鳩保守主義種族主義既負面批評,
假如你走去挖佢條屍出黎鞭, 畫面就唔靚了

當年Churchill有份要求香港政府廢除「妹仔」制度

Alles Klar

一個偉大的民族就是會對國家英雄忘恩負義

都幾搞笑 英國最偉大果位人物都可以比班BLM話搞就搞

頭先美國seattle 係咁放煙彈

D人仲係到唔行走

我冇支持佢地搞人銅像喎 我同意佢係 racist, but sill a great man

人類本來就唔應該出現左派思想，左派思想係方便當權者去管治，但反抗同暴力本來就係人生出黎就擁有既野，本來就唔應該主動將依d本能放棄

成班左膠根本就係共諜黎

全世界玩緊文革然後話連登仔少見多怪都話你最撚woke

d白左真係戰後遺毒, 經歷半個世界後, 漸漸危害全世界

香港人自己睇住啦
而家外國真係好多人左癌上腦好似老毛年代d人咁日日幻想自己搞文革幫社會進步
希望香港/亞洲地方國家唔好步佢地後塵
暫時睇亞洲地方都對左膠有d免疫
不過真係好易比呢d思想病毒入侵

留名睇遲啲一班新移民去搞鳩李光耀 話佢獨裁

咁兩件事背景唔同

真，無佢既話，廿一世紀既世界版圖已經唔同左

咁連登仔屌緊用而家Standard 去批鬥以前嘅歷史人物，搞銅像就要俾你笑？得你最撚叻知Churchill係racist ？

叫佢見識下文革開下眼界啦
仲要串人

Antifa 走去搞Churchill
邊個先係法西斯

印度佬無食物都生咁多唔抵死咩

Founding fathers佢地不嬲都有屌

咁不如成個美國收皮啦，都係搶印第安人姐

Churchill called China a "barbaric nation"
冇撚講錯

中國咪

你係用現代標準去批判前人
種族平等呢個concept喺20世紀上旬算係far-left
好多黑人印度人自己都自覺低級過白人
用呢個邏輯
咁下次係咪可以話Plato唔支持三權分立？

偉人racist就係原罪,

但當時人民心中有邊個唔racist , 只係差在講唔講出口

黑人，女權，環保，左膠本來就應該係依個世界既毒瘤，法國，韓國，台灣，烏克蘭，香港爭取緊既野係本應擁有，但失去左既野，但黑人，女權，環保，左膠打著平權名義去獲取該持份者既最大利益

依家冇黑奴啦掛？現代既普世價值都唔認同黑奴依樣野，再加上黑奴依樣野已經係上幾代既事，仲爭取乜9，黑人都做過白人國度既總統啦，仲想點？

女權？真正既女權要解決既係印度男尊女卑問題，香港抗爭被強姦既女仔，女權又幾時有即刻出過聲？得幾個組織去打篇垃圾野就當關注左

環保？真正既環保係消滅人類人口，我地人類先係地球既寄生蟲，但現代既環保係變左給予商家獲取更大利潤既借口，甚至用更多資源去進行再造

左膠唔撚洗講啦，根本害撚死人，人地打9你，你仲要叫人唔好反抗

咁堆中東佬係垃圾，你都唔會將隔離屋嘅垃圾拎返自己屋企啦

連登仔都係用上帝視覺睇人

愛因斯坦之前本亞洲遊記都俾人話racist 啦，唔同時空，用而家拉到咁高嘅標準去屌以前嘅人根本唔公平啲人覺得咁樣好覺醒好正義冇撚計

我唔係最叻，不過連 andrew roberts 都同意 churchill 係 Victorian racist，，連登仔係獨樹一格話佢唔係 racist 啫

解釋得好好

如果我做到佢個位，用佢對印度做嘅嘢對中国做，我一定做得出

要計數「歷史反革命」，咁馬克思都可以講到係 racist
用現代進步思想去清算歷史人物容乜易

啲白左好撚鍾意中共，學埋佢啲野都唔出奇

歧視版麥卡錫主義

甘地好似係好討厭黑人

佢地立呢把尺
舊時代有邊個偉人唔係種族主義者

其實你明唔明，連登角度睇維吾爾族圖博人俾人種族清洗緊冇人理，依家BLM批鬥以前嘅歷史人物racist 只係選擇性咁欺善怕惡，點解我哋要認同依種選擇性批鬥？對於我哋嚟講，功大於過，我睇返成個post 啲comments ，有幾多否認佢係racist?但大家重點唔係依度

所以都話你最撚woke，咬住個根本唔係問題嘅問題然後話連登仔話佢唔係racist

依啲啱唔啱你胃口？

其實要連登仔承認英國都係一個仆街有幾難
係印度同愛爾蘭d仆街野數極都數唔完大屠殺有咩未做過
係都一定要將英國棒到聖人咁

不嬲都屌英國係仆街
淨係將香港交比中國已經夠英國死十次

The Troubles

佢又係 橫眉冷對千夫指，皇室/軍方/國會都有大堆人認為要同德國談判多過同佢打， 邱吉爾就主張同德國死過，借用加拿大資源同德國打消耗戰，頂到日本 偷襲再同美國/死淨係英國嘅盟軍一齊反攻。

妓真係

全球黎講其實係得香港人係真聖人，香港人雖然都有流血既歷史，縱觀而言都只能係小惡，但同時代表香港人係天真，懦弱，一個唔敢用雙手去反抗既民族又如何威脅政權呢？同時世界既人都好鍾意睇香港既抗爭，因為實在太乾淨

係你屈鳩我支持佢地搞銅像喎 ，我幾時話同意佢啲搞銅像？而家又想屈我支持阿仙奴？
//咁樣所有歷史人像都要俾人搞了你滿意就好，好WOKE好有型//

睇人輸民意真心係爽。

得罪講句, 人地當香港人係奇珍異獸咁觀賞
世界上邊有一班人比人壓迫到咁都唔反抗

但係你睇返佢為左英國贏
佢對自己國民都好狠
為左唔俾德國發現佢地DE到CODE
選擇唔撤離會被攻擊地區既人
由得德國D戰機轟死佢地

其實Churchill 擊退Nazi Germany

同佢係咪racism係無關係嘅Wo

再者 當時Churchill 係保護自己國家先對抗Nazi

佢又唔係為左防止racism先對抗Nazi

如果啲左翼真係認為佢racist 咁反佢都合理？

無必要夾硬拉埋Nazi出來講 因為都唔關事

邊個捧過佢做聖人
我地咪比佢賣過囉

想全部人死晒，定小部份人死，

做出犧牲已經唔易，犧牲完仲未知有冇成果，

之後仲要對死咗既人負責

當自己國家水深火熱打緊仗
侵略人地地方養自己人係對自己國民負責

要屌係受害者出嚟屌，唔係受惠者後代出嚟屌

甘地冇推翻種姓制度

台灣滿州喺戰前實全部女人慰安婦啦

你要BLM, 你要反警暴
fine
咁做咩夾硬拉番D古人出黎講, 成個時空都唔同, 點可以咁比?

2020真係亂到仆街

白朱古力其實唔係朱古力，我咁講會唔會俾人話racist

得罪講句，大家要關心人命多過物件

岳飛 破壞民族團結

希望下半年更精彩

乜依家BLM同個黑人既死關邱吉爾事咩?
關心人命做咩冇啦啦搞個像?

你拎呢件事比較？
匯豐而家出賣我地
邱吉爾已經死撚左

旨意中國
而家可能係大東亞共榮圈

文物嚟喎

依家班極左係以班歷史人物既往事去搞鳩人, 香港搞地鐵搞HSBC係現在進行式, 明唔明個分別?

係邊個搞到佢地家破人亡流離失所

唔係極端宗教主義, 就係有個獨裁政府
當然你可以話歐美係推手
但說穿了都係自己因素大

咁計嘅話華盛頓都係

卡達菲未死前利比亞生活指數名列前茅
一直幾十年相安無事
歐美一叉隻手埋去即刻由天堂變地獄
連奴隸交易都嚟埋
關自己因素事？
歐美根本係吸血鬼
到頭來只係想要人地嘅資源
你聽佢話佢話鳩知你獨裁定民主呀講真

好事嚟，絕對係好事

知唔知點樣令世界光復？
就係先將所有嘢推到極左
然後好快就會極端反彈去到極右，一次過消滅所有左膠

其實對嗰個時代有多啲了解已經可以幫張伯倫平反，唔好淨係睇香港中學啲濕鳩歷史課程

英國係一戰之後元氣大傷，民意真係係唔想打仗、好厭戰，你做首相有乜辦法

仲有依家睇返戰時文件，邱吉爾係喺張伯倫授意之下先會掌權做首相(而張伯倫對邱吉爾嘅支持係相當關鍵，因為當時張伯倫係保守黨仍然有好大影響力)

而係邱吉爾做咗首相之後，張伯倫依然留係邱吉爾嘅戰時內閣，一直出心出力嚟幫邱吉爾處理好多國家內政問題(當時打緊仗邱吉爾唔得閒理晒咁多野，張伯倫就相當於邱吉爾嘅管家幫佢睇住英國嘅國內事務)，張伯倫係一路做到1940年死為止，係死之前一刻都仲服務緊國家

但係中學歷史書上面淨係話佢行綏靖政策係唔公道，睇返當時嘅環境，唔單止英國人唔想打仗、法國民意亦都唔支持打仗丶美國直情玩緊厭世避世更加唔使講啦
所以張伯倫嘅選擇係好合情合理，最多話佢係表現中等嘅首相，點都唔至於到表現差劣

另外歷史書亦都冇講佢係戰時發揮嘅作用，唔好唔記得二戰係由張伯倫決定打，當1939年9月德國入侵波蘭嘅時候英國大可繼續綏靖政策唔撚打，但佢依然決定打，直至1940年5月卸任首相為止，佢一直做緊好多嘢將民事工廠轉為軍事工廠丶為英國喺接下來嘅戰爭做左好多準備，要知道1939年嘅英國軍備真係唔多掂，張伯倫的確係整親初期做咗好多嘢

所以？
依家churchil淨係屌中國咩？

輸民意來講邱吉爾都算係代表

打贏仗但係竟然輸民意都算係一個才能，想當年戰爭結束之後佢以為自己贏硬，可以贏到開巷繼續做首相，點知就輸咗比主張福利政策嘅工黨

係第二個任期邱吉爾同埋接任嘅保守黨首相都好tough，仲當英國係二戰之前咁有影響力，結果喺蘇伊士危機撞板，加速英國(係國際地位上)嘅衰退

仲有唔好唔記得，係邱吉爾決定承認中華人民共和國，成為第一個西方陣營國家承認中共政權

所以真係唔係話強硬就可以贏到民意

其實你知唔知印度饑荒死咗幾撚多人
成件事直情幾乎可以同中共大躍進媲美，一樣係人為失誤造成饑荒慘劇

印度饑荒令原本撐英國嘅印度精英都好難自圓其說，事實上加快左印度脫離英國殖民嘅速度

要知道大英帝國之所以係帝國就係貴在Jewel in the Crown，即係印度，冇咗印度佢其他蘇伊士以東東殖民地都冇意思，基本上印度獨立即係大英帝國必然衰退瓦解

好認同

所以繼續就啱

已封鎖會員 - Peter攞料

已封鎖會員 - 老貓再世_

We shall never surrender !

個個時代可能屬於講事實？

再次向世界輸出革命

唔出奇 e個世界乜人都有 只會越黎越極端

反中反印反伊，有反黑？

張伯倫臨死之前嗰幾個月真係最悲傷嘅日子
係民間日日比人屌佢綏靖無能，同時又生胃癌，承受住咁大壓力仲要日日一邊避德軍空襲一邊準備政事，最終鬱鬱不歡到死
明明綏靖係為左為重整武裝爭取時間但就永遠比人笑屈服係德國之下仲要周不時拎出嚟binc

人地一樣會講痴線匯豐銅獅子都搞，文物嚟架

佢係racist 但係果個時代，種族差異的確係好大，大部分人都符合個sterotype

希望歐美reactionary movement搞得起

咪係

大部份連登仔根本對二戰知得嗰少少，一個二個都跟住教科書屌張伯倫

但其實嗰陣時嘅英國首相根本冇乜選擇，簡單比喻，如果侵一上台就話要打中國同中國開戰，美國人都唔制啦
更何況嗰陣時嘅法國、美國都唔配合，加上英國民意唔想打仗，英國首相根本就做唔到啲乜嘢

張伯倫知起碼願意承擔開戰嘅責任，而且開戰之後一直領導英國八個月，並且支持邱吉爾嘅強硬路線，係佢打緊仗嘅時候幫佢搞掂英國內政

張伯倫算係咁上下，至少表現係above avg，唔應該落得咁差嘅評價
(事實上好多歷史學者對佢嘅評價都唔太差，係隔咗半個世紀之後依家啲平民知少少就係到屌)

唔想比人打 所以大叫你好暴力 然後先一步打死佢

屌佢緩靖係因為養大咗納粹，正如奧巴馬在位八年養肥咗支那最後危害緊全世界，張伯倫開戰都係迫於形勢，納粹儲夠mp開大，你有得唔打咩？問題係點解佢可以儲夠mp，咪因為佢姑息養奸 屌佢嘅人唔完全錯哂

尊重下歷史文物

啱呀啱呀，拒絕同德國人共融仲唔係種族主義者？左膠

嗰陣成個歐美都racist到仆街
日本嗰陣喺巴黎和會提出種族平等議案，英美澳否決，激起咗日本民族主義情緒同對白人既仇恨

法國自己都唔肯打，英國自己一個打咩

班白左幾時原地自爆？

就算有民主制度，國策都可以有問題，唔一定尊重普世價值。正如連登仔成日都講，就算中國有民主制度，最後都會支持侵蝕香港，唔會尊重香港人意見。以前西方國家都有犯過同樣錯誤，因為自己的利益而犧牲當地人的福祉。歷史最重要唔係維護英雄形象，而係唔好犯過往的錯誤。

只要尊重基本史實，以今論古從來都唔係問題，等同我地經常指責「大中華主義」一樣，咪一樣批判緊古代大一統思想，分別在於香港人無動武。唔贊成外國示威者噴字，但亦唔覺得噴字就叫文革。中共係仆街，外國示威者行徑不妥，西方政府遺留歷史爭議，幾樣野可以同時成立。反政治正確，唔等同要贊同西方過往的種族主義。

連登講就預俾人屌，但香港現正對抗極端民族主義，有咩理由為任何類型種族主義辯護？

幾時拆除奧斯威辛？

用今日既道德標準黎評價歷史人物係對佢地唔公平
喺Churchill個年代，人人平等、種族共融呢d野唔係普世價值
好老實咁講，同佢同年代都唔知有邊個人公開維護呢d野

我只可以講佢唔係一個聖人，但如果無咗佢我唔知宜個呢個世界會變成點樣

你唔打就坐喺到等死，咁你打唔打？

原來甘地都中，啲人話佢幫人爭取權益好過黑人

早戰德國基本上得三個時機
一次1933年波蘭提議夾攻德國，但英法未走出大蕭條
第二次萊茵蘭軍事化，英國叫做慢慢復原緊，但法國內部因為1934年一次極右暴動拖到嗰陣都未成功復原到根本無時間同你打仗
第三次入侵捷克斯洛伐克，但英法未真正重整好軍備
今時今日用上帝視角知道萊茵蘭同慕尼黑嗰陣其實一強硬德國就會縮，所以就咁講綏靖係on9當然輕鬆，但咁樣只係犯左史學家謬誤，更加唔好講雖然威瑪政府二十年代已經偷偷擴軍，但英法情報機關要去到大約1935年先重視德國擴軍呢樣情報
但嗰陣係一個整個國家都充滿住反戰同政治不穩嘅情況之下仲對德國強硬起嚟，搞到真係打仗我諗德國人未開坦克到你門口之前已經比人政變/內戰迫落台

咁英國最後都有因為德國入侵波蘭同德國宣戰既

呢個世界發生咩事
唱臭完Churchill仲要吹奏番張伯倫

wtf is going on

咁大條護城河都驚,仲有英法聯軍

法國睬你都傻，嗰陣內部政治問題差啲搞到巴黎啲暴民學義大利咁變法西斯，之後左翼工會又搞大罷工，個國家幾近停擺

以今鑑古
愚不可及

做乜真係越嚟越似文革 破四舊

但係邱吉爾係英國真係唔受歡迎架喎

美國邊度厭世避世呀？
人地立國開始就玩monroe doctrine架喎
佢地覺得你地呢班舊世界既豬係唔值得佢干預